有咩歌既意思係同 [有人] 差唔多？

有冇咩歌係講有人鍾意自己，但自己仲鍾意前度，未放低。